港女真係好黑心 番屋企食飯緊要過條人命

咪同連登仔樣反應

雖然唔想有任何人死 但條友又的確係阻撚住晒

有講錯咩 屌你老母為你一個人 幾百萬人計劃打亂曬

條女都無講錯
呢種人同跳軌既人一樣咁自私

跳樓都唔好阻人啦。。。

樓主仆街死

要死死埋一邊 唔好要唔關事嘅人承受

連登仔黑心口臭嗰陣又唔見樓豬開 post ?

所以佢琴日係做咗最唔負責任嘅決定 企跳唔係真係跳

如果有救護車消防車警車有事郁唔到
又害死幾多人

有咩問題
事實上有啲人連死都要阻住地球轉
誰他媽的在乎

證明係中國人

大愛撚全面進場

喺連登話人黑心

將心個句講出黎就錯？
大把人塞車個陣都係咁諗

真心啦
鬼care佢有冇跳咩唔好推扮好撚有人性好過
大家都當新聞睇下就算

你問我, 我都係咁諗

你要自殺, 我真係阻你唔到
當然我唔希望你死
但係如果你真係選擇左死
我會尊重你既決定

但係唔該你死埋一二邊

講得好

樓主一定好憎條女 想借啲意報仇
樓主呢類人真心好撚廢

一係跳一係唔跳

有咩問題？post ig發洩下姐

樓主條on9諗住批判人 #h